直播 陳志雲 私人檢控可能係一條路? 秋後算帳似乎經已發生?

直播 陳志雲
私人檢控可能係一條路? 秋後算帳似乎經已發生?
評論 陳志雲

志雲頻道 stephenchannel
46.3K subscribers

分析私人檢控的利與弊及政府近期的一連串動作

陳志雲講得幾好

志雲臨尾畀五毛激嬲